分化撚打手post多到已經夠煩， 有人信先係最激氣！

本來見到佢地好似女人咁， 重複又重複， 覺得呢份工好慘， 悶都悶死

本來對大家好有信心， 冇人會信佢地， 明眼人都知佢地係打手， 點知， 同一句說話聽一百次， 開始有人信

d打手低能成咁， 都有人信， 都將d說話放係心入面， 其實你地係唔係弱智架?

其實你地係唔係d弱能中心上緊網

唔怕講出黎等大家笑下你

幫我推上去，818之前， 一直推

自推10次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推